同如果電話亭講「如果呢個世界冇如果電話亭」會點？

會還原唔到？定係冇事發生

分右手未？